721係政府死穴 胡亂裝修放火係我哋死穴

721係政府死穴
胡亂裝修放火將會係我地輸嘅原因
如果我哋阻止唔到胡亂裝修放火
我哋就會輸
不服來辯

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

係

係認同，不過黑警冒充既有，前線手足都有。

而家仲嗌唔嗌得出

沒有暴徒 只有暴政

希望保持理性

乜唔係點解救先係重點咩

方法一：糾察隊
方法二：割蓆

ching訓撚醒未？又想整大台糾察隊？
割你老母蓆

今時唔同往日，眼見形勢危急，我都諗唔到有乜嘢其他方法
Ching有冇高見？